人數多成咁，淨係滿足撤回？不如加埋重啟政改！

冇普選始終係問題既根源！

認同

群眾抗爭運動聰明左，唔會再好似雨傘運動咁嫁啦！

push

老老實實
應該永續林鄭

今日最少120萬人，淨係全部人留係馬路唔走，已經有超大既震憾力！

雖然我唔鼓吹人咁做

完全同意，食住個勢

淨係立法會變全部直選議席我都收貨！

畸型立法會搞到乜惡法乜離譜政策都過到

完全同意！根本個問題就係人民冇票，777啋係都on9！

特首變左北京主子既妹仔

香港人有潔癖，會話模糊焦點，搞散運動

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

老實講，今次搞成咁，冇10年8年政府都唔敢再推逃犯條例嫁啦好似23條咁！
不如要求多d啦！

希望唔明2014佔領嘅人今年之後明白真普選的重要性

重咩啟
直接全面直選立法會同行政長官

yes

雨傘運動冇白費！

行完一齊去禮賓府

支持國師提議嘅立法會提名

七月一再嚟過，雙普選

大前題要切咗先

根據我既政治閱讀，今次撤嫁啦

問題係個制度

唔好亂改目的，做好首要目標先

唔好騎劫

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

直接用呢份啦

...走開啦

人都死埋，仲要撒回咁低要求
你班人係咪傻左

一步一步黎

強，打大佬

但可否釋放義士先

嚟嚟去去都呢句 換句對白喇

香港人真係
久守必失呀
諗遠少少又畀人話模糊焦點
又話分化

改埋基本法

老實講 真普選都未必選到個啱心水 太多垃圾建制鐵票

一步一步黎
咁你起碼都提出終極要求先啦大佬

泛民好心你地醒覺啦
就算滿足你5個要求
所有年青人依然會失望
5年後一定又俾中共強姦一次

終極要求點解唔係港獨

依家選出嚟一定垃圾，真普選嘅話起碼有機會選到個正常人，仲要依家泛民個勢咁好，選舉大勝好正常

我唔支持港獨 但我支持修改基本法 刪除所有同中共有關既條文 合憲合法

麻煩趕走果150隻每日蝗先

推

呢個一定啦！

港獨未得民心，老一輩黃絲好多都唔支持。

推！

我都覺71先

直接宣佈獨立,重乜啟

普選 重組立法會係所有人終極訴求
但港獨未必係
要搞清楚

呢班人出黎係想做乜野係好清楚，訴求就係果幾樣
佢地只會覺得你掩蓋左佢地原本既聲音
我知唔岩聽，但呢樣野係好現實
七一遊行點解會淪落，就係因為大家唔知個焦點係邊，已經唔知出黎行究竟係為乜野
唔係想潑你冷水，真係諗下點解今日d人出黎
係咪因為大家好想而家要真普選？
係咪多人，就要將唔關（今次）事既訴求加晒上去，先叫做識食住個勢？
我只覺得，盡量唔好令民氣分散，令政府肯撒回，已經好唔容易
而家政府撤唔撤，都未知

呢個亦係美國搞香港人權法案既條文之一

要叫依家呢班人全部做選民

真民主！！！

啱，無佢點團結到成個亞洲區反共

佔中2.0

黑警 放催淚彈啦 仆街!!
唔好撚鍾意話鳩香港人係暴徒咩!
黑你老母 警你老母 自由閪!!

接受現實啦
港獨先係唯一出路

小心比其他政棍騎刧哂

仲有反對中共滲透150人

咁都叫騎劫

各有各做
當年雨傘咁多人
今日當中支持真普選既一定唔少
開天殺價, 落地還錢
唔趁而家有本錢既時候開大d, 以後點同政府講數
而且大眾思想係要慢慢培養
你要潛移默化等大眾覺得應該要爭取真普選, 以後抗爭先會有人支持

形勢大好唔食住上，民氣一散左好難再去到今次咁勁！

假設而家回到三點鐘，如你所願，民陣改左口號做重啟政改
估下會點

搵d議員動議下修例又好乜都好 食住個勢試下政府水溫 同埋帶番個核心問題出黎畀社會關注

我無話反對
但依家要求既9成遊行人士會走晒

放人比較緊急

係囉
話咩分化個d真係覺得今日唔爭取第日你會有？

完全無問題
大家會支持
唔支持既都唔需要你一齊行

單議席單票制拆返開每個區

反而柒婆先諗住硬推實食冇痴牙
因為大部分都係佢自己人

唔知香港人到呢個深層次level未
唔少只係因為林奠同暴動定性而出黎
但最大問題係無真普選

經歷左呢5年, 有D 野要現實D
獨立只係理想, 但現實都無乜人支持, 而且奪政權就出解放軍

Universal suffrage now!

新政府

而家一樣嘢都做唔到呀仲講咁多嘢
而家反抗緊嘅係中共政府呀

有無人知泛民認為撤回條例嘅死線係幾時？

幫推

點止亞洲區啊 畀晒全世界人睇清楚中共同港共嘅嘴臉

你獨立嘅至少一半人即走，仲要俾藉口中共出解放軍清場

平時最多分化嘅連登一下子變到勁團結以前又咩籃球撚，女人係雞，耶撚，an狗，ifandog等等

林鄭用心良苦

起碼為連任會為選民負責，討好選民。

惟一寄望d老野快d離場

真，國教當時夠撤左啦，幾年後又出條逃犯引導條件

百幾萬人上街 唔係為本應唔存在既野撒回 要爭取唔再俾依啲事再發生

改基本法啦屌 無人提要修憲

2和b
尼日尼利之星

唔好散焦 會俾人話騎劫

Push

要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性

依家林鄭終於道歉，話立法會停止審議逃犯條例而且冇重啟時間表，其實咁講等於撤回。
係咪應該食住個勢爭取咁多野？ 重啟政改要求唔過份，有機會做到！

香港人要思考下之後點行 唔 好再9行9叫就完

焦點好清晰，撤回目標好大機會達到。
其實上次佔中三子都係食緊佔公民廣場既勢宣布佔中運動啟動，第日先有佔領夏確道。

黑警今日一定唔敢亂黎

接受現實啦，港獨依家一定做唔到。

淨上連登講有咩用？

今次班議員比群眾lead住走，冇一個有承擔企出黎領導

撤之外要放人，唔好當人condom

今日行出黎既人9成9都支持民主啦

釋放被捕人士

每日150 明日大愚 東江水

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

之前又DQ又拉人坐監又硬過一地兩檢，助長哂佢既 氣焰，以為自己大權到可以胡作非為！

2014雨傘運動有啟發到唔少人

我又覺得未係時機 而家出黎做領導 會畀人有位入分化話你搶光環 不過係時候要開始討論同文宣, 將民意引導去下一個戰場
始終反送中個命題太窄

林鄭新聞稿

喔，sorry lo

感覺上身邊年輕一輩的係多左
但老一輩就無乜

林鄭真係傻撚咗

第一次撐2和b

可以一路推住先
早幾年講港獨比人屌到反皮
而家每次遊行都有港獨旗幟
只要有人帶起就可以慢慢滲入人們腦裡

其實咁樣你即係假設左出黎行既人，一定想重啟政改，但唔係，佢地連政改都唔知係咩，雨傘更加唔知想爭取d咩，有極多數人第一次出黎行

先諗番下，能夠凝聚到咁多人100萬人遊行，跟住星期三衝擊，再到今日遊行

個模式係
遊行（和理非)
政府唔聽
勇武
政府死撐
遊行 (和理非)

勇武
和理非
勇武
和理非.....
....etc

人既腦袋根本負荷唔到咁多野,今次咁樣係因為單一議題，凝聚番d人 但突然間要加議題入去，和理非唔覺得燒到埋身會唔理，無左民意加持，勇武無左民意support , 燒多兩次就變雨革，圍內鬼打鬼，和理非又唔撐，你我地完全唔想再發生呢d事

不要對港豬過份奢望太多⋯

我諗樓主意思係想大家思考下下一步 唔好滿足係眼前既勝利

一單還一單 最急切係撤回惡法

放人緊要呀

2 0 1 9 盾 牌 革 命 ！ ！ ！ ！ ！

獨立唔可行又唔得民心

9/6果日我都冇諗過可以阻止通過條例！

要好好把握今次個勢咁好！

有普選梗係好啦
不過而家垃圾會建制派仲係多過半數
首先要令多d人關心政治同登記做選民先

7成人投非建制派都冇用，有功能組別

要靠美國佬迫9佢改立法會制度

唔知既學下野
【全文翻譯】《香港人權民主法案》

如果190萬人都肯衝真係諗得過
但係...

唔需要衝，留就已經夠！

今次既經驗係話畀大家知， 其實除左衝仲有好多野可以做，就算衝都唔會一衝就達成目標，多方面加壓畀政府既效果比起淨係衝或者淨係遊行更佳，真心呢個模式會係香港人既出路

之鋒聽日放監啦